世事教懂我們

永遠不要相信女人
除了你親愛的母親

永遠不要相信男人

永遠不要信人